中大：從來沒有或意圖威嚇及孤立學生會幹事會

中大日前發表聲明，指學生會當選內閣「朔夜」，針對國家安全的言論可能違法，要求學生會註冊為獨立社團或公司。 「朔夜」表示，各成員分別收到滋擾電話及死亡恐嚇，因此早前宣布撤回參選宣言及政綱，今日下午宣布全體請辭。中大學生會歷屆成員發起聯署聲明，批評校方行動打壓校園內言論自由，對此強烈譴責。

中大對於學生會幹事會的言論，表示非常遺憾，指大學從來沒有或意圖威嚇及孤立學生會幹事會，或任何其他學生組織。校方重申，絕對尊重學術及言論自由，但大學成員在發表意見時，必須理性，互相尊重及遵守法律，絕對不容許任何違法及破壞大學聲譽的行為。

強姦犯：我冇意圖內射

中大沒有或意圖威嚇及孤立學生會幹事會
但有或意圖威嚇及孤立學生會幹事會成員

中共:從來沒有或意圖打壓及殺害香港和新疆人

即係有囉

收皮啦，出曬聲明恐嚇

收皮啦，不如正正經經立返個黨委，啲人咪會收聲囉

賊喊捉賊
就算冇做，人哋做嘢冇阻止仲幫手打壓

冇意圖不過做緊

屌你老母中大校委

唔使中共出手
只要中共出口
自然有人出手

說好的段爸呢?

中共走狗

邊有人做完下欄野會認有做架

林睿睎稱，包括學生事務處在內的中大高層曾接觸內閣，暗示他們要在上任前辭職，「否則會搞埋學生會代表會及其他中央學生組織」。他說，內閣不少成員及其親友收死亡恐嚇，令內閣不得不撤回參選文件，此舉令「朔夜」的民意授權失效，故需就此負政治責任，全體辭職。他強調，撤回參選文件並非與校方有「枱底交易」，以換取校方撤銷針對學生會的決定。

一定係用濃濃嘅愛共情操嚟感化學生會啦

不幸中萬幸 學生會成員冇被退學

係嘅，有人喺深夜打電話同你講你老婆好賢淑、你個女好靚，絕對唔係恐嚇

恐嚇完人仲扮無辜
美國人段崇智無恥到

中共：此地無銀三百兩

我非中大生，真心覺得中大無意圖威嚇及孤立學生會幹事。

係恐嚇左，及利用義和團死亡恐嚇學生。

義和團就係中國垃圾、係歷史遺留既漢奸，病毒。

插左入人地閪窿仲叫唔叫意圖強姦?